屯門龍門居連劈7口價賣300萬 重返去年9月水平

市況回落，資助房屋出現劈價潮。祥益地產黃慶德表示，屯門居屋龍門居3座中層D室，實用面積484方呎，單位於10月初放盤，於未補地價第二市場叫價400萬港元，其後業主有感市況不佳，累減7口價後，以300萬元售出物業，呎價僅6,198元。

代理又指，7月同面積單位曾以416萬元成交，是次成交價較高為回落約28%，而是次售價更重返2017年9月的水平。

自住驚閪喵

咁跌法 點挨

廿年後等個仔大個咪留俾佢囉

仲有6000蚊呎

諗起班人講自住驚閪就忍唔住笑

好耐無見300 萬樓 好治癒

個別例子姐，唔驚！樓市繼續升！

未補地價梗係唔計

以前未補一樣都無300萬

唔計啦

總之唔計

想當年我老豆先買70幾萬 好似係

假跌

咁樣跌法咪又係搞死充大頭買樓嗰班
揸幾個單位嗰啲大業主驚都未驚過

樓主有無腦嫁 唔計呀

早3個月買要供多4~5千，到底有咩感覺

原業主急住要錢放, 所以唔計

自住唔計

廿年前

2015年9月，朋友同你講環海‧東岸主打劏房戶，啲單位細到咁點住，仲要三年樓花期，呢啲盤狗都唔屌，扲嚟做一樓一鳳都厭細。你唔聽，你話，你返朝九晚八，買咁大間屋把撚咩，200呎單位執一執佢，即刻有SOHO Feel。雖然$17,000呎，三百幾萬真係貴咗D，但經紀同你講，自住唔怕趺，二十萬首期都唔洗，呢啲筍盤邊度搵？所以你勉強做咗九成半按買到個單位，唔算人生贏家，但都叫上咗車了咗心願。
2016-2017年樓市步入熊市，市區半新樓$10,000呎已成常態，朋友笑你層樓每呎已經跌咗五六千蚊，你話趺咁少好minor，只係技術性調整，個市實會升返，你發誓個盤升到三萬蚊呎個陣，你一定會日日問佢地買咗樓未，再日日同佢計，租人樓幫人賺咗幾多錢，日日同佢地班淡友廢青鞭屍。
2018年了，三年嚟你一直都承受緊熊市週期，你已經無理，因為你好開心，終於可以收樓自住，同你剛拍拖o既女朋友好雀躍咁陪你驗樓，但當佢入到屋發現單位只有二百呎四幅牆o既時候，你見到佢唔出聲眼濕濕，你知道唔多對路，你唯有笑笑口話單位細有細好，管理費段呎計，平都平好多，佢笑唔出，仲流咗一兩滴馬尿，佢最後只係口震震咁問咗句，點解間屋無房但有露台，你唔識答。
2019年初，女朋友終於諗到個藉口同你分手，可惜天意弄人，二百呎單位，唔扑嘢根本無嘢好做，所以住咗唔夠兩個月，佢已經比你搞大咗個肚，只能夠同你繼續生活落去。
2025年，你個仔六歲，有一日佢喊住咁放學，你問佢點解，佢喊住話同學小明間公屋又大又靚，點解你咁窮要住環海‧東岸，你爭啲一時衝動掟咗你呢個不孝子落街，但一諗到個單位變凶宅又即跌兩三成o既時候，你停咗手，然後跪低攬住個仔，你喊住話，你錯在唔係窮，而係唔夠窮。

龍門居嗰個位搵鬼住

多謝條友落左訂唔要 我先有屋住

龍門居連入返屯門都要坐車

300萬嘅樓係樓嚟咩？
梗係唔計啦

越跌越多

心理照響較大
供款無變既

銀行收樓

自住既話有咩問題？依家放樓果班正炒狗

係食屎狗

有無咁急，佢400萬等埋11月抽完居屋大把人搶

等多個月無100都50啦

agree, 業主應該齊心strong hold

綠表唔計

計得掂條數咪得囉 理得人供幾錢

人唔笑狗都吠

專家去食屎.jpg

係咪買家比補地價個三成 新盤開288萬162呎

補咗地價咪要500萬

補埋地價都過萬啦

月薪50k既話，4~5k影響唔大

一個月4k供到架入門r周車

想當年.買杏花都係十零萬

4k真係唔多

不過一年就48k 夠飛兩轉北歐

租樓日日賺

自住驚閪

龍門居呢d位先正 搭車方便 5分鐘岀到轉車站 又多野食
利申住龍門居

係呀 咁好住 全港人都無眼光唔識買
仲比人劈到300萬

未補地價